已婚巴打入...餵唔飽老婆

同老婆結左婚3,4年
但下面已經力不從心 (放工已經好攰,同佢搞好似交功課咁)
成日都滿足唔到老婆
佢又因為呢樣野話要離婚又盛
我今年先得28歲 有無巴打有方法令我重振雄風啊....

收皮啦阿叔

佢因為你餵佢唔飽而嗌離婚嘅話咁一定會比帽你

做gym

買玩具

比我試吓

幫你餵飽佢

認真咩 我放咗工仲會想打J

練手練口

Same
留名求教
不過我成日冇做運動
唔知做運動有冇幫助
我係連入都有困難，會軟
但打J同佢幫我含又ok
可以頂到6-10分鐘
但入就入唔到

廢

咁你咁垃圾，無得救

我幫你

大你一年

女朋友都未有

單身表示 ：屌你真係好浪費

提肛，深蹲，跑步，戒J - 增加性能力
買按摩棒 - 幫幫你手
做愛係運動黎，一定要鍛鍊好自己

餵唔飽就要離婚
呢d淫婦要唔要都罷啦

巴打 請好好操一操
同你同年 老婆比我屌到要抖

點操法

做下運動 注意下飲食
但好多時都係返工精神壓力造成
揾個方法去調節自己
精神健康都好重要

Ig Follow 下 hyperhealth
對你有幫助

比我幫你屌你老婆啦

交比連仔

個個三十Cm 硬邦邦

心理問題，好容易解決

砍掉

做gym或者跑步真係會發發聲，好辛苦

護哥ho ball

咁後生多數因為壓力,成功返一次就會好好多

計就我諗

做下運動啦

28就咁垃圾

戒J有撚用

你忍住手唔拎重嘢，係咪就可以一嘢拎100kg

計我話要打多D 丁，保持咸濕先得

前戲有無做足架？
有無試過唔同姿勢或者去其他地方做？
女性有陰蒂高潮同陰道高潮？
你用交功課嘅心態唔享受唔投入對方其實感受到...

而家係話你拎完重野再拎重野會無力喎

搞錯 三十後跌得仲快
操下啦

平時拎慣重嘢，再拎重嘢先會拎得起

廢就廢連登仔個個卜野卜幾個鐘

我三十五歲仲係一星期三四次 仲要自己打飛機多幾次

咁咪煮多d囉

識奶就奶條界 唔識奶就奶成塊自己諗

去新填地街576號新輝商業中心 啤梨頻道
買賓周藥

練多啲魚肉釀豆卜，軟住都釀到入去

應該話已經帽左

真

密宗按摩

tg：
hugo1991
要幫手出聲

試過深蹲一排無咩用
但戒丁會令你硬好多

其實一日射到幾多真係天生
好似我咁，身體好弱的，
你比我日日丁唔撚掂

食藥增加番啲信心先 做下運動

瞓夠緊要，早d瞓

我同我老公一齊十年
宜家都係一個月二，三次咋

渣架

試下去葯房買一隻叫 Spedra嘅新藥，好掂

每日花幾分鍾做幾組深蹲已經解決

清水健教落, 唔扑野都每日打兩個飛機

Zinc (15mg 可以每日食）+ folic acid , maca 做gym

Supplement 仲可以食arginine , 會硬啲，但休息一定要夠。唔係食乜都無用，另外用手同口令佢黎左先。
之後感覺會大好多。

屌左十年
唔睇住av已經扯唔起

揾返個男伴可能會滿足到你

打j同屌閪點月呀清....

on9，淫婦先正啊，無鳩用男人先會唔識欣賞

利申：我現任就係淫婦

咁應該係份工出事，搞到無晒work life balance

兩件事黎㗎喎
你識唔識㗎

做下運動 早啲訓飲多啲水
食多啲堅果類 e.g. 杏仁
買啲鋅丸食

會否考慮用玩具
或者做0仔

放下假去下staycation ，心態放鬆表現好好多

感建分

用假鳩算啦。魚肉腸都好過軟皮蛇

生活好大壓力？

運動好大幫助，插入硬度要勁過曬其他動作，仲要個人唔好迎住入唔到先得

我記得有條女係收費成人直播度如果有人DONATE
佢個閪支棒就會通電
買支比佢玩下 開發下D新世界

係呀！做運動幫助好大，跑步最快復原

我幫你餵飽佢囉

訓練老婆 全部佢做晒 你訓係到

老婆身材keep 成點都有關係嘅

你要面對自己嘅性傾向不要再自欺欺人了,YOU ARE GAY

換新

你對佢心態變左，變左係親人，唔係以前愛人咁
正如你唔會對親人有歪念，性功能好自然無曬刺激嘅感覺

試下第二條女，包你一日三鑊

有用咩?

無撚用

食偉哥啦巴打

男人定女人呀屌你

一下子好似有 但要keep住做先得
其實樓豬可以試下食海参 屋企人整左幾次之後發現食完會勁好撚多

如果佢提埋離婚咁好難搞喎
感覺唔太體諒你返工攰

我老公好夜放工，一齊住左之後搞得仲少過拍拖果時
開頭有少少怨言，但都知佢攰冇辦法
得既咪自己解決，唔會怪佢呢樣野

A0 ?

覺得打j知道自己爽既位係邊 分分鐘舒服過扑野 到真軍會唔夠刺激 咁咪仲易軟

中轉基

有冇食煙習慣

條女餵唔飽條仔 連登仔咪又係叫人分手離婚
利申 有jer

A3

性無能點算

俾錢佢叫鴨

我幫手！剪刀腳

認真，可以試下做綠奴，我幫你餵飽

Post 佢個樣
我攪左個黃色兄弟圈

有無咁堅

我跑開步都唔覺

跑開就係一向都好，冇跑開跟住開始跑，個感覺真係勁好

有冇機會放下假浪漫下

練下肢肌肉 注意飲食同休息
唔得先睇醫生

想體驗下

連登仔：結婚唔俾屌 呢d臭雞要唔要都罷啦

做多d運動
深蹲一定要做
唔做運動你就預自己會一直咁樣

其實最簡單就揾隻雞，唔一定屌。對住隻雞長期硬到五分鐘以上即係心理有問題/可能老婆樣衰扯唔起。都係軟既就算吧啦，無得救

放假都未必一定做到

啤梨：咁就要試下勃勃或者屌穿牆啦

呢樣真。。。成功例子

等我餵飽佢
你就可以專心訓教休息補充體力上班然後出糧比我

老婆太撚豬？

大把男人嫌棄屋企黃臉婆唔叫離婚但直接出軌，skip左叫離婚呢個步驟係咪睇落去舒服d?

起底 block 上一頁

賺錢又少
床上又快
離婚不意外

戒j會令硬度提升，但係易射左，要自己平衡返

啲人係唔係都鳩UP話做gym
實情係做開gym嘅人唔覺做左有咩分別
戒丁先正路

建議剪撚咗佢

交佢俾我一定飽

用條脷

暴露自己係青頭仔唔知一段關係性都好重要 講到好似得男人有性慾咁
到時條女冇反應又話人死魚 想正常同老公搞野 老公唔得又話人淫婦

做運動
信連登仔無死

咁再扑多幾次咪得
夠硬先爽㗎嘛

女滿足唔到男，男咪又話叫雞又偷食

Weak